愛情長跑 終於都有一個仆低既時侯

同女友一齊就快8年 到而家都3張野了 上個月佢同我講分手 我當時個心就好似裂左咁 我第一段落咁多心機既感情 讀書個時 分手無乜大件事 但去到而家 大家既圈子相同 想避都避唔到 想挽留佢就好決絕 無左愛既感覺 價值觀 性格都唔同

自由了

畢竟係我人生中佔左3份1 想救 但唔知有咩方法 點樣再將愛情重燃返 講分手個陣 大家都喊得好犀利 我真係想聽下有冇巴絲教下我 仲點可以挽救 我真係好心痛

原諒我這一生....

鍾意左第二個咋？

男人三張先係開始

八年都唔求婚，點睇都係你拖住人喎

咩野時代呀而家
一定要男人求婚
想結咪出聲囉
仲好意日日講咩男女平等

佢唔想結 唔想有小朋友 我想結

有冇巴絲教下我 佢對你無feel仲可以點救

無第三者 可能佢覺得再拖落去大家都無結果

分手原因係咩？

無feel 無左愛情 我真係想挽救都唔得 無左佢 我真係好唔慣咁多年黎 有咩事第一個同佢講 有咩分享又係佢 工作環境變左都係 我無左佢原全唔知可以同邊個講

婚又唔想結 仔又唔想生
佢想有咩結果

完了吧如無意外

如果冇 女人係唔會咁決絕
信我巴打 可能只係未一齊 對佢有好感或者鍾意 你點問佢 佢都唔會認架啦
過來人

算啦 強求有咩用

我都7年幾，最近鬧大交，同佢講分手

佢先識驚

唔知 佢想自由

咁你仲有冇鐘意佢？

唔會 呢個100%

8年就佔左你人生1/3
即係你依加24歲，同條女一齊時就16歲啦
24歲就玩多幾條女啦
男人老狗邊會咁on9諗住一條女拖過世架？

實有既，但鬧完交，點都有d野

你估個個都好似你咁 係usb咩

"同女友一齊就快8年 到而家都3張野了"
人地打明歲數
仲要數學神童上身去計人24歲
on9 少陣當幫忙啦

大約3分1啦 唔好咁計較啦 我所想同回到24歲 個陣最開心

條女幾大呀?,如果30未有得結婚應該都心淡喎

你話我係usb都係咁話
一個人未經歷過分手就進入婚姻
只會失敗收場，不歡而終
事實上人係要經歷過失戀先會明白維持一段關係係幾咁複雜

巴打算啦 教下我點挽救啦 晚晚發夢都夢住 想同人傾又唔想比人知咁脆弱

我前幾日都係咁，一個千字文就收我皮，之後出完街佢喊到pk都唔同我一齊返，咁由尻佢
乜都block哂，del哂，佢唔搵返你就搵下個啦，八年對比一生人好短，其實條條女差唔多

佢唔想結 我想結

巴打幾大 點解可以咁乜事都無 一齊左幾耐

咁好簡單啫 你迫得對方太緊 俾太大壓力對方啦

信不信由你

唉新年前先同我分手 真係想我記一世？

唉 如果巴打已經30 又係好想結婚
呢個時候分手又真係幾金
想像下又要重新識過條女 重新約會拍拖...

呢樣少事 最大獲係記唔返以前 未拍拖之前 自己到底點生活 一齊左8年 所有生活都係連接住

晚晚發夢都夢到佢 我真係好辛苦 唔想諗 一醒又諗 我真係就癲

有冇巴絲救下我 真係好痛苦

真心 如果行左咁耐
就算個女人提出分手呢個決定都一定有掙扎過
但有時候女人其實比男人更理性
佢咁決絕提出分手 肯定有原因
我建議樓主唔好太強求復合 不如試下自己清靜一段時間先
可以的話試下一條友去個旅行

一樣八年 一樣被分手
完全明你既感受 可以話你聽 除左搵身邊既人陪住你等時間過得快啲之外 你咩都做唔到
你都係會咁撚痛 都係會好撚掛住佢
只可以祈求時間可以過得快啲

唉 我擺唔低真係

蠢撚到咁 死咗都唔知咩事

分清楚唔捨得唔習慣定係愛佢先
老土啲講 用一部電話幾年壞左要換 都會唔捨得唔習慣 更何況係人
加油啦巴打

算吧啦巴打,女人咁決絕其實100%鍾意左第2件嫁啦,女人感覺行先,對你冇感覺就冇感覺,你點做佢都唔會返黎你身邊嫁啦,你唯一可以做既就係寄情工作,忘記佢啦

巴打撐住！ 男人三十先開始 既然佢可以咁決絕 無比機會你 你就應該要切斷可以一齊翻既幻想 你需要時間慢慢習慣無佢既一切 你唔係自己一個 擔心你既仲有屋企人 可能到幾年後係佢翻黎揾你 到時你已經有第二個 收翻佢皮

不如試下重新追多佢一次？等佢記番起當初一齊嗰種感覺

點樣再將愛情重燃返---->樓主放唔低, 人哋分得手, 就一早預留咗一手啦.
樓主仲要再去留戀, 都3張野都仲未瞓醒

一定係有第二個 無謂呃自己

點算 真係好唔開心

希望成功 我會再努力

勸樓主試下追返人果啲真係害死人
得罪講句 而加條女根本就對樓主再冇興趣
樓主再做啲咩條女都只會覺得係annoying
你地仲要樓主呢個時候出盡力追返人

蘭貴坊USB
係樓主放唔低啫, 其實人哋一早放低咗, 喺你面前做戲都信?!
女人都好信, 女人信佢一成....

成3張嘢都唔知女人好有手段, 就真係太天真了, sometimes native.
女人埋藏著最壞的心眼

Fact--->女方一早想分.
Fact--->樓主接受唔到現實.
唔好再FF了

有時女人分手係想對方重視佢多d
想迫你解決問題，等你哄番佢追番佢
不過都唔排除佢已經死心了
樓主試下無妨，話曬8年感情

帽過2次
建議樓主真係咪咁信女人

真呀 唔好逼住搵佢 佢只會愈黎愈憎你 我而家已經唔敢搵佢 呢個幾星期日日都好辛苦 返工又做唔到野 日日淨係想係到喊

點算呀 我估我都會咁 佢仲有冇覆你

搵人陪住你 如果唔係你每一秒都好似比人凌遲咁
其實唔係想人安慰你或者講咩下個會更好 只係想有人同你傾下計無咁難過

冇 我冇再搵佢 分手果陣佢好絕 話一啲可能都冇 聽到心都碎埋 有時發夢夢見復合真係好開心 但係一瞓醒就收哂皮

仲有個種感覺好無助
做咩都無用咁，决定權係對方手上

咁已經癲 幾個月之後見到佢結婚你點算

死心啦樓主 女人成30歲冇其他盤點會分手

係 on99企係原地 望住佢走 想佢返黎 想搵佢又要忍住
咩都做唔到 淨係識喊

已經成為習慣

樓主始終仲係好信條女
醒下啦 想你好咋

樓主唔好理樓上d人話一定有第二個
總有女人有理性嘅時候
唔適合就唔適合
不過睇黎你都淨係諗住要一齊翻 淨係想聽人叫你追翻佢咖啦 唉 加油啦

睇左fifty shades?

睇字都feel到種心情
不過巴打唔好再諗點樣挽回啦
你都識講佢係幾咁決絕咁講分手
你都冇必要再呃自己仲有機會
咁樣只係令你更加難走返出黎
8年感情真係好難一時放低
不過我覺得更加多既係唔習慣
你唔需要太驚
你諗下你未同佢拍拖之前既你係點樣生活？
冇話冇左邊個唔得 只係需要重新習慣姐
不如快啲放過自己去迎接下一段感情好過啦

一齊四年，都好傷心，但可以點，女人好撚古惑架，唔好以為自己做野感動佢會有用，就算感動到都係飛你，因為佢食住你，你只會變成一條狗公，直到佢有新男朋友
早走早著啦

我太耐無溝女 以經唔識點再溝返佢 真係唉

成20歲既事 點會仲記得 所有朋友都係同一班人 仲點放棄唉

唉 加油巴打
30歲仲好後生
唔好咁依賴愛情
投入工作啦

女人既角度黎睇
想分手絕對唔係一朝一夕既事
畢竟係8年感情
同埋佢似係理性獨立既人
真心講 復合無望
將注意力放係其他地方啦
時間可以治癒一切
加油

佢好理性 再加上佢都有講過 我同佢問題唔係一日半日既事 真係keep住左好耐有咁既程況
一 我唔夠上進
二 我做野好hea
三 食煙 呢幾樣野都係致命點
但我就算改變 佢都唔係一日半日就見到

過來人同你請，你而家只可以理性咁同佢傾下冇左愛情淨係得感情呢樣野係必然會發生，如果佢諗得通就會同番你一齊，否則

另外就係你打定輸數都得。當初我散時我最好嘅朋友同我講我ex早係散前半年搵佢傾過呢樣野，send埋WhatsApp 對話俾我。所以你地咁耐佢一定諗左呢樣野唔短時間

佢搵到第二個會結啦佢都3張野

依一刻話放棄就冇可能架啦慢慢黎啦
但唔好覺得自己一世都放棄唔到囉
幾日唔得咪幾個月甚至幾年囉
逐啲逐啲你就慢慢接受到架啦
幾耐先放得低都係睇你自己識唔識諗既姐
時間沖淡一切

啲女人好撚賤格又蠱惑

係 佢諗左一年以上 每幾個月都輕輕咁提一提 今次真係大大獲咁講

屌
分手要上來叫春取暖
成撚個女人咁 比我都飛你條垃圾啦

拖住唔結婚
只可以拍拖嘻嘻哈哈隨時有退路
講一生一世就笠水

過左半個月 希望仲有得救 唉

帽左啦，咪救啦，遲早depression

話得你唔夠上進同做野好hea即係搵到第二個啦
女人一定係搵到第二個先敢30歲同你分手
女人去到咁上下開始好現實架啦，唔會再係妹妹仔咁浪漫主義

早分好過遲分啦反正拉番埋都哂藥費

不能同意更多

你都知你同佢既問題唔係一日半日啦
早知但點解呢刻先咁堅決分手?
就係因為未有第二個出現
依家出現左 咪咁堅決囉

佢當時仲同我講 佢就算將來同呢個男有d 咩 都唔係因為愛佢同鍾意 哂氣 全部都係廢話 不過我唔怪佢 係我自己仆街在先
巴打醒下

如果喺佢同你講分手先，咁點解雙方又會喊？
不如你冷靜啲，心平氣和咁問吓佢分手嘅原因

只可以話一定唔係第三者 係真係我衰 佢忍唔到 所有耐性都用哂

真㗎，我老婆就係咁

望下我個名罷啦

八年喎
你啲理性都幾感性架喎

我同男友8年半
半年前開始有分手既念頭
到今時今日都仲爭扎緊 一直諗好多
你講既佢嫌你太hea，冇咩上進心同埋食煙
佢都有齊哂 我一直係到等
等見到佢會慢慢改 見到佢願意付出同努力
但無奈每次都3分鐘熱度
女人好在乎將來 渴望有個家
太hea呢d因素會令我地冇安全感
會覺得唔應該將未來交俾不太可靠既你
愈來愈見唔到將來 係到等到有一日能夠狠心放低你
展開新既生活

慢慢來，定啲來，唔洗驚

過來人表示凈係睇字都想喊

樓主呢個時候真係唔好太心急揾對方
既然大家有相同既朋友圈子
試下託朋友問清楚點解佢會想分手
了解清楚先好有下一步

加油

樓主我同你差唔多
一齊七年準備求婚，不過啱啱被分手
又係話無左感覺
Set 個timeline 比自己
等佢感受吓無左你，佢唔翻黎咪算
試吓搵翻自己生活、節奏
你會發覺，個人其實仲鬆左
更好既將來會等你，不過首先你要做一個更好既自己

分享2個接近既故事俾你

我上司同佢女朋友係埋一齊8年
但因為一D事分開左
大家都仍然愛大家 上司亦講左會等佢
點知最近果個女仔結左婚生左個B
我上司崩潰咁制
因為佢年紀都唔細 冇諗過會咁

第2個
我阿哥同佢女朋友係埋一齊超過10年
訂晒婚
哥哥好努力樓都買埋做安樂窩
臨結婚前半年個女既話分手

所以 你不是孤單一個

未必真係有第3者
有可能佢真係頂唔順先會分手
老土d都係咁講
當為左自己為左佢
努力增值自己 任何一方面都好
俾自己d目標 可能係工作上金錢上戒煙上
無論男定女 努力為目標奮鬥既時候係會散發出一種魅力
呢種魅力一定可以吸引異性

狠心d講 你同佢既步伐似乎差太遠
喺你未追到佢之前都唔好諗復合

有冇feel都係自己講
追佢就毫無留力，問心無愧就可以。

都幾大機會
好記得當初佢都講好多嘢出嚟踩我
我係度諗我係咪差到咁 差到佢要講呢啲說話

點知過咗一個月，有人同我講番實情，發現原來帽咗

我個ex係我生日個日同我講無晒feel

其實究竟點解一個男人會溝一個同其他人拍左拖8年 都已經接近談婚論嫁階段既女人，
當然個女人可以好索好岩傾，但個女人既人生彷彿attach左去另一個人度，唔可以稱之為一個個體

我覺得像有後路……
過來人

女人感覺是相對的
對你沒有就是對另一個人有

你可以等等
如果是出軌了
我相信那個人很快就會浮出水面
讓時間告訴你吧

巴打 我ex也是說什麼沒感覺 沒感情
然後死不承認有另一個

最後被我想起以前的蛛絲馬跡
還有那個人就成為了她的現任

相信我吧巴打 大不了起底我
時間會告訴你真相

還有說一聲 我曾經挽留了四個月都是失敗
你的那個我也覺得沒可能了

呢樣野我諗左好耐，例如笠人綠帽個d男人諗緊乜鳩，當然可能本身感情得 一兩年貨仔就話易d啫

我個老友
條女同佢講分手
佢約條女出黎食飯
又回憶又挽留又攬住喊哂
最後都係唔得

過左一個星期 條女ig有新仔合照
我frd呃自己話係朋友
過多一個月 兩個一齊去埋旅行

我老婆同而家果個(佢之前個ex)去旅行，去我哋度蜜月嘅地方添

難怪唔想結婚生仔
你又唔上進又hea
佢點敢將自己嘅人生交托於你？
你根本俾唔到佢覺得你可以做到一家之主嘅感覺
喺同你拍拖嘅哩8年
佢以為你會慢慢改
但你冇改到
直到第8年 佢3章啦 覺得再等落去 都唔會有咩變
決定要分開
你先嚟後悔
最搞笑嘅係 你明知個問題一直存在
你一直唔去變 一直hea 好天真以為你地會行到最後
佢俾得咁多年時間俾你 係真係愛你
想睇到你會為咗同佢建立一個「家」而去努力
而佢咁決絕 亦都係因為佢已經由充滿希望 去到失望
最後醒悟 覺得同你落去都係咁樣 繼續hea住咁又過一日

要同你分手果時每一個籍口都可以係理由
反正好多野如果冇比較就唔會更嚴重

過來人身份同你講 唔好以為拍得耐就好了解佢 我當初都好似你咁唔信佢有第二個，同佢識左好多年 再拍拖三年 以為好了解佢，分手兩個禮拜後我好朋友見到佢拖住第二個了，唔好去挽回 佢對你絕時 你都要絕 留返樽鹽俾自己，唔洗急住move on 慢慢嚟 半年我走返出嚟了

我咁睇
如果兩個人感情冇危機
樓主俾到個女仔想要既野
係唔會有任何人帽到

我就係咁 身為女仔 你希望見到有咩改變

其實8年好難仲係愛情架，佢唔想結婚，而且佢覺得佢唔係想要感情同親情，你地分手只係遲早嘅事

直頭係咁 我應該點做 真係成個人就癲

一個想結 一個唔想
係唔會行到落去 呢個矛盾太非黑即白
反而條女可能真心愛個男人
放心畀佢搵自己幸福 終有一日有頭家掛

屌原來煙鏟黎，抵撚死啦

我同男朋友一齊左八年
中學開始 我地兩個都草根岀身
一直感情好好
直至呢兩年佢經歷人生低潮 成個人好頹又消極
加上收入對比，成個人更自卑，步伐明顯唔一致
財政上唔穩定 結婚更唔太想諗

有另一個錢、樣、性格方面
都樂觀過佢既男仔 一直對我有意思
以前完全唔考慮佢
但今年 同男朋友岀問題
我都掙扎左一排
思考我呢世人 其實追求d咩？
真正想要d咩？

直到有次 男友去到最低谷
我照常陪佢，最後佢打左句:
‘無論點樣，我都會加油的。覺得對唔住你、對唔住屋企。’
有佢呢句
我發自內心冇再猶豫了

雖然佢有好多缺點，以後未必會大富大貴
只要大家行到落去 互相推動 就夠了

我覺得樓主錯過左timing了
一個女仔跟左8年
要講分手其實要對呢個人幾失望幾心痛先做得到？
唔好挽留，就算要用幾年時間，時間會沖淡一切
相信不過呢段感情會構成樓主人生好重要部分
希望你能夠從中成長，加油

一齊7年分手，真係變左咩都得番自己一個
冇人傾訴，好唔習慣

好有同感

我女朋友初二都同我講左分手
我真係好唔開心
佢話冇掛住我既感覺 冇以前咁中意我
我完全唔明 中意左一個人 唔係應該一齊令段關係可以發展落去 變左係諗點先唔中意對方
我好辛苦 如果你見到既話
我好多野想講 好想發洩
一齊呢3年我每分每秒都希望另一半係你 我既另一半意思係你係我一半既生活 冇左你我仲點生活落去

好少會回文，但見到巴打ge情況好想同你講d野。
同路人，7年，求左婚，影左婚紗相，最後被分手。
1. 你宜家要做ge係set個頹廢期限比自己，儘量約fd飲酒傾計。時間同酒精可以幫到你。
2. sad but true，上面巴打講ge野係真架。90%肯定有第個人追緊佢，未必一齊緊，但肯定有呢個人。
3. 你放心，有排你都未會習慣。但你要記住，呢個世界無話無左邊個唔得。當你過左頹廢期限就要同自己講係時候放過自己，出去認清下個世界，搵d野學下充實下自己。慢慢慢慢你就會發覺雖然無左佢真係好似好唔慣，但原來做野無左好多阻力，想左咩就做咩。
4. 面對自己。拍拖係2個人ge事，分手亦都係。所以一定有部分ge原因係出自自己身上。女人可以因為某一樣野而放棄曬你成個人。但咁係咪一定要改先？No！如果你認為係啱ge野，千其唔好為左就佢而改。一個真正同你夾、適合你ge人應該要接受到真實ge你先啱架。至於其他bad habbit，都話明係bad habbit，盡改啦。
5. 唔好對佢存有任何希望。真心同你講，呢d都係奢望黎。女仔變左心係唔會“蠻”得返架。

以下係我真人真事，麻煩巴打唔好相認。
有晚睇完戲傾心事，傾傾下係地鐵站stay左成個鐘。結論係佢想分手，我提議不如大家分開一個月冷靜下。
頭兩個星期我不斷係度諗自己有d咩唔好、點先可以cool返個煲。亦都壓制住自己搵佢ge衝動。
神推鬼拱咁，唔知點解join左個3日遊輪trip上船去散下心。點知係船度見到佢。。。同埋另一個男仔。唔知巴打明唔明到底會有幾痛。。。
中間ge野唔講太多啦。結論當然係我地散左啦。

宜家總結返段感情衰咩呢：
1. 太過信佢
2. 將自己擺得太低，樣樣都就曬佢咁執
3. 唔夠靚仔 出黎做野幾年，身形開始走樣，有時照鏡都覺得唔係好想望自己個樣。信我，男仔女仔都係，無論話自己幾唔膚淺、幾唔介意另一半樣貌都好，有個要求佢地都一定唔會否認ge。呢樣就係“唔樣衰”！

現況：過去左10個月，我覺得我擺低左佢了，打上面ge內容個心好平靜。170高，體重由73～75kg 減到62kg左右。將d白頭髮染返黑。直至宜家都未敢拍拖住，一係唔想再浪費第二個7年；二係想認清楚自己係感情方面想得到d咩。近排思緒開始清晰了，亦都好似搵到果個心屬之人，果個女仔係唯一一個我唔介意佢外形ge人。佢絕對唔係大家眼中ge靚女（外貌上），但我覺得同佢相處真係好舒服，無負擔。唔知有無呢個幸運可以同佢係埋一齊，大家祝福我啦！

你應該點做？
當初你發現你有哩個問題個陣你唔問下你自己？
到宜家已成定局再喺到問你應該點做？
仲可以點？努力上進 然後對下一位更好囉
講嘅努力上進唔求你要搵到幾多錢
要嘅係你認真工作 有思考過自己嘅前途
有計劃過人生嘅將來
香港地唔係你想結婚就結架
起碼都要擔得起頭家啩？宜家嘅你擔唔擔得起頭家？
有冇能力做到一家之主？
發現問題唔去理 當唔存在
爆咗煲先嚟後悔 先嚟反省
冇用架 你疊埋心水搵下位啦

另一半都比咗八年時間既機會你上進啦...
放手啦巴打

巴打有無離婚

撞破真係好 hurt...
巴打仲要焗住同佢地一齊響隻船幾日

未啊，我希望分居呢兩年佢會返轉頭，而家分開了半年，正式分居三個月

我係過來人，我明。
分手呢段時間增值自己 練肌執打扮睇書去旅行
唔好keep住係咁搵佢 只會覺得你煩
都唔好得閒就拎返以前拍拖既野出黎講諗住打動佢

過返一段時間 忍住唔好見佢
大家都一齊左咁多年 完全無見一排佢點都會有d掛住你
計劃一個驚天大驚喜一野感動返佢

我都係咁樣追返女朋友，希望你都成功。
開頭呢段日子好難捱，要加油

可唔可以再講多啲

男性ego令樓主接受唔到條女鍾意第二個 我明既，但如果去面對個事實自己都會釋然d 咁先可以move on

岩 勸佢追返人根本冇用 被人飛要灑脫d 可能佢都會死狗咁返黎比你屌 如果做到好痴情既樣對方一定唔鳩理你

仲有 逼你戒煙既女要唔要都罷啦 唔係話食煙好 但如果佢逼你做d根本唔想做既野 佢性格都唔好得去邊 一個性格好既女仔唔係逼你戒 係令會令到你想自己戒

如果你仲後生 有本錢既就搵個個啦
冇上進心已經係男人大忌＋食煙
根本上飛得

當然佢有錢另計
冇錢真係唔好諗結婚

影埋婚紗相先分手

巴打加油 第時要條臭雞後悔

認真。。。
唔好諗咁大啦
你可以出去發掘大世界了

好睇得開

咁人地都話唔愛你無左愛情啦 唔好諗點挽救啦
八年 好大機會都厭左你啦
搵過個啦 仲有好多女呢個世界

難道你要對佢力竭聲嘶？
即使不抵 都要眼閉
有啲感覺冇咗就係冇咗
要走嘅始終都會走
曾經有例子拍咗十年
婚相都影埋 婚宴都卜埋 樓都買埋
到最後林尾撻Q 話唔結 就唔結
仲賣樓對分
對比起你呢件算小事
如果佢應承你到嗰一刻唔想更大鑊
你呢一刻可能覺得係你一生嘅全部
當你振作起來嘅時候
你會覺得只係人生嘅一部分
加油巴打

你揀左同連登仔講

我將你呢段文反覆咁睇
非常之好嘅回覆
有過去的
希望你嘅回覆幫到樓主

巴打加油，你仲後生，男人三十打後到四十五先最吸引。 終有一日會識到個更好嘅女人，而呢個女人亦會同你廝守一世。

見到樓主個case諗起自己

我舊年同一齊咗10年，中間分咗2年手，前後算係有瓜葛咗12年嘅男朋友分咗手
係我主動提出嘅
原因係心已死

本身佢細我幾年，我又第一次拍拖，所以好多嘢我都忍或者嘗試接受同學習，自己慢慢學點同人一齊，同時都少少期待佢長大成熟
咁多年我地無慶祝過生日，紀念日，xmas，情人節
佢亦都唔會諗d咩嘢驚喜或者浪漫嘢比我，係覺得唔夠，但都覺得老夫老妻式細水長流過人世都ok吖，所以都係慢慢無哂d浪漫嘅期待

早幾年我身體入面有個腫瘤，好撚驚唔敢去驗，諗住去日本睇一個最鍾意嘅女idol嘅演唱會之後，就鼓起勇氣去面對檢查或者甚至係要做手術，
佢唔比我自己去（之前我自己已經去過好幾次），但亦都唔肯陪我去，我就book哂d嘢諗住自己去，佢知道咗就話我覺得個idol緊要過佢而分手，果陣都已經拍咗8年... 呷個女偶像醋係乜料
然後佢秒搵咗個水泡又唔肯分手，我想箍都箍唔返

前年佢分咗手之後開始認真搵返我，佢話同過人一齊先知最愛係我
用咗半年時間觀察先應承同返佢一齊，啱啱一齊果陣佢的確比到個感覺我係識識地重視同錫我
後來我搬去同佢住，都諗住搵個機會就結婚
但一齊住之後佢又打回原形，我開始灰鳩到諗，係咪真係要同呢個人再對幾十年

有幾心灰意冷呢，其實逐件睇落都好小事，但就係d小事...
因為都接受咗老夫老妻mode，平時都好少話想佢點點點，有咩都自己搞掂算，係我唔舒服果陣想佢幫吓少少手或者關心一兩句，佢都唔肯，一句“你成日都病㗎啦”得埋嚟...
最誇張係有次我整親條腰，隻腳痹咗，佢都唔帶我睇醫生，結果要個好姐妹黎扶我陪我去
好多類似既小事積積埋埋，有個人響身邊但永遠依靠唔到個感覺真係好辛苦
而家就話係小事，自己死頂落去都總會解決到，咁老咗呢？佢仲要唔肯生，老咗就會係得我同佢兩個人... 諗到呢度我開始覺得將來幾十年會好sad

當我準備好哂搬走晒d嘢返屋企，我就同佢講分手
我唔係鐘意咗第二個，亦都年紀唔細，但都唔想未來不斷忍唔住期待另一半對自己好但又失望，先分手

係分手前sad咗好耐，觀察同猶豫咗好耐，分手果晚喊死咗，但第二日已經無事... 唔係冷漠，而係好實在咁覺得已經對呢個人完全死咗心
而我有講得好清楚做咩分，但似乎佢誤會咗我嫌佢做嘢忙同好似以為有好多其他不明理由咁

樓主女友個情況會唔會都有機會係咁？

如果係，其實都唔係太挽回到，死咗嘅心點樣整返生呢？真答你唔到
講得話走，可能係好認真咁覺得行唔到落去
唔係話邊個啱定錯，而係咁多年先唔work總有理由，可能係一方覺得無辦法再淨係用自己嘅愛嚟捱往後嘅日子
過去嘅時間唔算得係d咩... 比起可以改變嘅將來幾十年

樓主睇開d啦，向前望，人生唔只係得愛情嘅，可能係時候要執返正其他方面嘅關係呢
點都好，take care，唔好傷害自己，對方唔傷心都總有家人朋友會擔心㗎

一係你弱智一係你唔識字
唔好衝出黎神童

feel咩鳩 不外乎 錢 /第三者

講多少少啦巴打

我阿哥都係
影晒相 訂定婚

都係分

肯撚定
未一齊都就快一齊
唔係嘅我切柒

Lm

哩個咪問題囉
佢唔想結因為結左就會係咁俾人迫生仔
所以寧願唔結 睇得結婚太重太大責任 好大壓力
如果你仲要係想生仔 佢唔想 大家對未來既方向已經配合唔到 唔通到時再離？

分手咪好
唔使埋單

唉聽到都唔開心，希望你唔係假膠，師兄加油

離左婚未？

你輸在對一個唔認真的人認真

重點, 肯定佢有另一選擇

其實唔明點解男人覺得女人老左就一定唔會分手
我女性朋友本來下個月結婚 上幾星期提出分手
咩都搞晒就唔分得？

我朋友並非有另一個而分手 俾巴打參考下
嗰日佢如常陪未婚夫同朋友食飯
佢未婚夫係d對街外人就好對自己人就無耐性既人
嗰日佢唔小心倒瀉左杯野飲俾佢未婚夫鬧到仆街

就係嗰一次佢決定分手 因為唔想下半世都要咁過
下半世都要靠個忍字 佢唔細嫁啦 都29歲就30
當然仲有好多因素但哩個係主因同導火線

男人就點都幫返男人 下下鬧人臭雞都係想你地個心好過d同有人陪 你俾人帽其他人都一定係
有無諗過自己有咩唔好有咩做錯？無呀！係條女有第二個！自己無錯！條女水性楊花閪痕
完全唔撚識反省下自己 佢未婚夫又係 剩係識叫春
呀..點解要分手呀 下個月都結婚點挽留乜乜柒柒

咁其實你地覺得分左手要幾耐先可以有第二個？
一年？兩年？人地唔細啦喎 仲要等你走出分手陰影先拍得拖？

而家我地成班朋友不停介紹男仔佢識
希望幫佢追返之前同未婚夫蹉跎嗰9年

即係佢搵到條馬撚啦

其實來來去去, 都係錢問題, 人地有錢

有好多人都話有第三者
樓主都講左個3個point 點解分手

學上面巴打話齋，都真係愛佢先等咁耐

樓主其實都知個3個問題係乜，你真係改到既，咪追到佢番黎囉，成日係到問人點做點做

上進心同hea，我唔知你做緊咩行業職位無得判斷啦。煙個到，戒左佢囉，對你自己健康都好啦。

一直以為我已經好慘
原來有咁多人慘過我
臨結婚先分手，仲要拍咗咁多年拖 一定痛心

分居緊，未正式離婚

睇完絲打朋友既故事同埋依度其他故事，我越來越怕女仔，佢地可以無端端就話分手，雖然冰封三尺非一日之寒，但都太突然。咁樣我覺得拍拖都好冇安全感

我之前追過一個女仔，乜都就哂佢，順佢意，就算自己明明唔想都就佢，佢開心就可以，連身邊朋友都叫我唔好咁，但最後都比佢當工具人。我連開始既機會都冇
我睇埋依度d分享就更加越來越亂，完全理解唔到女仔係點諗
對佢好比人當工具人，對佢差等被分手

講真，條女根本已經唔鍾意個未婚夫啦
唔愛既做少少野都係錯
愛既做錯都包容
搵過個咪又係要包容磨合
唔愛就直接講啦啲女人

拍得耐都唔代表一定有好結果

一個女人唔愛你 就係分開嘅原因
開始明白係你嘅始終係你嘅，唔係你嘅你點挽留都唔屬於你

拍到就黎結婚先分手係好痛.....但係相信上天嘅安排，會俾一個更值得你愛嘅你

九年幾係度
拍得越耐 痛得越深

7年幾報到

不如你試下同枱食飯 你條仔個朋友倒瀉野就無事唔緊要 笑晒咁
你倒瀉個牙簽筒喳 佢就大大聲鬧你：屌你咁撚蠢嫁無腦嫁？傻閪
你包容到咪你叻 我朋友就包容左9年
係唔想老左有病都俾人鬧傻閪先分手 佢都好傷心

大佬幾愛你都用到盡啦 你條女日日拎枝大聲公鬧你無撚用 你會唔會仲娶佢？咁你份愛都幾無尊嚴

有時會諗啲女人會唔會回憶返同你一齊嘅開心事？定佢哋已經放低咗，點解咁快就可以有新一段感情？

緊係會！個感覺好唏噓 會覺得有d可惜
但2秒之後d差既回憶會隨即cover
然後覺得甩難 現任真係好

你未同人一齊就係咁付出 得罪講句係你on9
一齊左之後計住自己付出幾多又係on9
付出係用黎令關係更好更sweet 而唔係比較

我送左部車俾你 你就要送返層樓俾我？

女人好撚古惑 分手嘅理由 有時可能係將自己嘅行為提供看似合理嘅藉口

咁果個人又會完美嗎？唔會有缺點？

長跑差不多7年分手。
一樣既原因一樣既情況。
然而忍唔住偷入左佢facebook acct.發現有第二個男人同佢bb前bb後半年有多了

我朋友話呢啲叫：無鬼唔死得人

我分開半年，喺佢舊電話嘅紀錄發現一個同佢好姊妹一樣名嘅電話，但號碼唔同，我放入自己電話簿，出咗果個人個telegram，個頭像係同我老婆去旅行，係去我哋度蜜月嘅地方。

分開果陣，我老婆話唔係第三者問題，係我性格問題

當然唔會係完美 但佢俾到佢想要既野佢
例如你日日買飯俾佢食 已經好好
但其實佢想食麵咪已經錯左

有無真係用心了解過對方想要咩再去付出？

呢段真係睇到我好心up。話說剛與拍左拖7年既男友分手，俾佢飛。佢話自己忽然唔想結婚，就算結，果個老婆都唔似係我，對我冇信心，覺得我唔達標...

諗番咁多年其實都嫌棄我肥我醜我廢我蠢我毒，而我真係唔想去努力變成佢想要既模樣...

係咪佢真係無可挑剔？唔係囉！其實佢都好多野我會嫌，但，有愛呀嘛，just the way you are呀嘛，我以為對方覺得舒服開心就好。

呢個世界，就是沒有公平平等的愛。

當然你係好慘 個女仔都一定有錯
兩個人相處一定有唔夾既時候 你有細心留意
喺情況未去到最差既時候去解決個問題 溝通多d

最重要係大家都有心去維繫感情
一齊耐左熱情就會少左 平淡會沖淡感情
人地叉隻腳埋黎就好易出事

或者佢真係臭閪 但都唔好將你既經歷套落所有人到

不如冷靜下如果真係要分開到下一個提醒自己唔好再犯同樣既錯 加油巴打 我相信你都有可愛既地方

你講得好有道理，樓主加油

感情既野真係話唔埋，可以話變就變。 一個月前，都突然被分手，因為佢有第二個但係俾我發現，自己仲後知後覺。。。浪費左自己6年時間

死開啦

坦白講，我又唔識當事人
但唔好講到男方無付出過咁先
我諗兩個人行得咁耐都各自有付出過
只不過去到呢個位已經唔想為對方付出
感情既野其實無對與錯
只要過得開開心心咪得
個女仔做得呢個決定證明佢好有決心追尋自己既快樂
希望個男既都明白，因為愛既人快樂，自己都會快樂

女仔只要講出無feel 呢下
所有原因都唔再重要

哩7年 你地有冇溝通過？
你知唔知佢介意你哩啲野先？
如果佢嫌足你咁多年 點會頂到7年
與其話佢嫌棄你哩樣個樣
其實只係好簡單3個字 「唔愛啦」
你鐘意一個人 佢食緊屎你都覺得佢好可愛
你唔再鐘意一個人 佢做緊乜你都覺得佢食緊屎咁核突
點都好 女人唔可以以為有男人要自己就可以放縱自己
唔好話為佢而改變 係為自己而改變
減下肥 人又健康啲 睇落都精神啲
唔好放棄自己 加油啊絲打

有時候佢都好矛盾，想我識得幫佢networking，又想收埋我喺屋企；想我叻啲，又鼓勵我射波；嫌我肥醜但唔准我打扮⋯

當年愛我，喜歡我就是我；如今不愛，就是不愛。

我就佢就到冇哂自己，最後我將就佢而改變既野放低，佢話好開心搵番幾年前既我，又變番好好傾。

諷剌啊。

但我唔會去要求復合：收皮啦你條仆街！

個個一到分手果下，總會不停數你有咩缺點，有咩做唔好。。其實都唔洗咁介意，只不過我都係想搵個人可以包容到自己所有野既人一齊姐，原來都咁難。

屌你老味 on9 usb 乜撚野羅輯思維黎
返去插返你d爛臭usb hub啦，唔好係到散播歪理

我雖然拍得一年幾
之後女朋友覺得比太大壓力我
搞到大家唔開心
然後和平分手，但大家都喊住唔惜得
我相信女仔做得呢個決定一定有佢原因
睇樓主咁講，可能真係無左愛情
你一齊八年，之後要諗既野就係結婚同家庭
小朋友係個關鍵點，你同佢呢方面價值觀唔同
就算比你同佢結左婚，之後都會好多問題
有時候，要識得放手，我同你一齊咩都同佢傾，同佢一齊連朋友都少見
比d時間冷靜下，抖下先

事實有點殘酷，有愛有feel果陣乜都得，冇愛冇feel做幾多都唔得。我以為可以相信一生一世，點知真係要唱句「誰人又相信一世一生這膚淺對白」。

隨住時間流逝，冇feel係必然...個個都冇feel就散，幾時失戀到死呀？